反送中長輩圖 歡迎send比長輩

仲唔send比d撐修例既長輩

記你老母呢d唔好send啦
語調一眼比人看穿

好正

多喝水

推

越核突越似

草尼妈，原来一切都是港英余孽林郑弄出来